有冇日本野係難食？

好似真係冇乜
最多都係講納豆 仲有冇其他

吞拿魚眼

其實日本料理種類都算少，但佢地每樣都鑽研到好深

關東煮

青蛙刺身

一道菜黎？

日本仔好講究

納豆先好食
加隻蛋 加啲蔥花
再放喺飯面
撈撚埋就一餐
講起都肚餓

點解難食 便利店見過睇落唔係太差

未食過 其實咩味

邊到有得食

我覺得雞泡魚好難食

難食既刺身
難食既壽司
難食既炸雞
難食既拉麵

大撚把

和果子, 食到想嘔

唔識點形容喎
因為次次食都加豉油同芥辣

便利店 lawson 有款 100yen 左右既寒天 jelly
好能難食

想試 但唔係即劏所以冇食

枝豆算唔算係?

得個甜字？

我覺得幾好食喎 都唔算日本野食

好撚難食

鮑魚刺身， 又硬又冇咩味on99

呢隻好硬 呢d零食其實都唔會特別好食

其實睇材料姐都係
我推薦名將

三角形嗰隻都好撚難食

你邊到買

我覺得好好味 自己啪左一包

我鍾意食佢塊皮

羊羹

海膽

所有好靚包裝既手信

D牙崩晒未

中華料理

海膽飯正

我諗起的士飯

日式超市
上次買過呢隻牌子

起碼唔臭同好味

未

睇落幾好食咁

六花亭

大部份壽司，好鬼腥

海膽好食

雞泡魚真係又貴又唔好食

箱壽司

味道同普通壽司唔同

唔知我食嗰間問題定點
唔知食左乜撚野

未食過日本既納豆
見有D人食到嘔返出黎

欺凌魚

山芋

超撚難食

仇人手信。

八橋好撚正啵

咩黎

你邊度食開？

懷石料理 有d潤狀既物體

山藥

青蛙刺身。

其實個味係臭臭地嘅咖啡
不過口感又似精又似鼻涕

塩辛 塩漬発酵類 送酒用

白飯魚

好似唔係山藥
佢既前菜總係有啲淋淋地既野 唔知咩黎

納豆

中華風嘅所有嘢

山芋 秋葵

仲有

琵琶湖名物 鮒寿司

金龍

屎

諗起條女個樣

魚生

日式咖哩
其實唔係難食，不過是但一隻東南亞咖哩都好食過佢

和菓子
唔用茶送下 真係狗也不屌

用茶送都係狗都唔屌

Tokyo banana

主觀野 不過大部份人都偏向食生八ツ橋

有冇食過即食咖哩? 我覺得好撚正...

見到覺得臭

羊羹用茶送好好食喎

明太子

仲有

団子 第一次食 屌你老母咸既喂

不過見仁見智 應該幾多人鐘意食

佢唔搽汁可能好食d

有冇人食過馬肉 好唔好食

烏冬

點解你會知精同鼻涕嘅口感

生係好食啲

m男幾時去日本

你明嘅

刺身冇乜味

只要係日本野都會好食
唔可以浪費食物 浪費日本農夫既勞動力架！

想約我？

一齊去

我會食到好乾淨

去邊

長洲賓館

聽過日本最高級食少女屎

壽司

有冇巴打食過

炒飯
珍珠米點炒都唔會好食
求其一間兜踎茶記都贏佢

唔係你覺得好食就人地一定覺得好食

係上野食過啲車仔檔，關東煮好貴好難食.....

覺得懷石料理d 野食真係好撚古怪

問下都唔俾

好撚憎一啲極重味既日本野食
極鹹拉麵
極甜果子，蛋糕

茶漬飯 沒有之一

臭雞

甜味噌丸，隻味唔知想點

唔搽醬無味架喎

我係日本連鎖店食過一次納豆飯
真心唔覺得臭 又唔算難食
口感勉強可接受 係有啲啲奇怪
呢個價食多幾餐都ok
但未試過係香港食

有少少紅肉既味，但好淡

山藥同納豆我都頂唔順
反而估唔到白子我ok

btw係涉谷有間叫魚尚既壽司店
食完先知係類似元氣既集團既野
係我係日本食過最難食既壽司
狗也不屌

秋葵

拉麵真係好撚咸

正想講茶漬飯，仲要唔係平

一般般啦

食過 新鮮淮山 磨出黎似精
但好健康...

四國蔥油雪糕 好撚咸

我覺得好好食wor

哇屌 伏到咁都買黎食

我覺得好好味

冇
好少覺得一樣食物難食
除非佢煮衰左/壞左

佢d燒賣,豆漿果d都唔好食

有啲怪味杯麵真係難食
同埋有時啲連鎖店嘅炸物 好大陣油溢味 特別係炸野菜餅
仲有海葡萄 腥

漬物

呢樣係我唯一一樣收過覺得伏既日本手信

男朋友好似班港女咁勁鐘意食日本嘢

覺得拉麵上面啲筍乾怪怪地
唔明對個麵有咩好處

我好中意食喎

櫻花蝦雪糕
食完一啖掉左

有隻好似牛肉燒賣咁嘅嘢

全部和菓子
仲有漬物

懷石料理有一半配菜我唔食

屌係 個樣完全伏你
糯米池擺明要係甜 我以為係黑糖醬
一擺入口 嘩屌 豉油味
而家見到係紅豆蓉先會買
年中唔知幾多遊客俾佢fake左咬完一啖直接dum落垃圾筒

終於有人同我諗法一樣

秋葵
佢本身冇乜味
不過佢啲黏液真係

山藥
望落已經似精
食落去仲難食
仲要撈飯食

味千拉麵

淨係講香港 好少拉麵鋪整得好食

G

我覺得幾好食

每次食都係咁 問號問號問號

納豆
難食到想嘔

爭鮮
明將
囉屌 仲要問

加左蜆肉既麵豉湯 好似飲海水咁
文字燒 成pat漿咁 點食呀
和果子 九成得個樣 一係甜到漏 一係成團粉咁

我都覺得好撚難食

文字燒係咪未燒好ja

文字燒真心難頂，見隔離架仔攞個匙羹仔密密㗳，好似食mum mum 咁

宇治抹茶餃子

其實納豆好難食咩?
我覺得好似豆豉咁味

利申: only食過吉野家d納豆

炸豬扒飯

京都嵐山咪好出名食腐皮定唔知豆腐料理
我同朋友都覺得好難食 又貴
可能各花入各眼

好多

淨係甜品已經有一半係伏，甜到漏就一定，之後睇味道係點，但好多同個樣唔相乎，以為佢好香點知食落冇味，但其實如果個樣唔係整咁靚可能唔覺係伏

諗返杜如風個節目，佢介紹啲野食真係唔係真心，記得有到介紹菠蘿包，仲話食落新鮮菠蘿又點好食，但之前食過第一唔係新鮮，第二香港4蚊新鮮出爐菠蘿包好食過佢

離左題仲有部分麵類同壽司都唔多好，日本仔鐘意味精，但我覺得味精係最劣等調味料，雖然香港冇食肆唔用，但日本仔個份量太誇張，尤其拉麵，ok難食但麵底好，仲有壽司，可能香港太高質，顯得日本輸左截

勁難食

鯨魚肉，有陣怪味完全落唔到口

全部咖喱我都覺好食除左港式茶記咖喱真係垃圾

屌你老母 上次淺草食鰻魚飯
唔小心叫左個鰻魚內臟定食
仆你個街 好撚腥 又腸又心
仲要貴撚到仆街！！！！！

原本你想叫乜

廣島燒

好好食

青蛙刺身 利申冇食

鰻魚飯定食 跟個湯 小食個d
我見個內臟定食 張圖又係好多小碟就以為係

圖

加左蜆d麵豉湯好鮮味ga wor
佢地加o個d蜆係勁細隻o個種

食飯/食麵送隻生雞蛋
啲蛋白一patpat咁
真心頂唔順

箱壽司
好大陣木味。總之好怪....

唔知咩櫻花餅

溫泉料理次次都有伏野係入面